窮人生細路係仆街,但唔係最仆街

窮人生細路正仆街,唔撚夠資源俾個細路
蠢人生細路正狗閪,唔撚識教個細路

最仆街係邊D?又窮又蠢仲要生!偏偏呢D就係最撚鍾意生!
屌你老母尤其係支港亂婚果D仆街陷家剷呀!
如果生果個係仔,更加仆街添呀!

窮蠢生仔嘅仆街狗閪落十八屠地獄呀屌你老母!
窮,唔撚夠資源
蠢,唔撚識教,繼續灌輸窮人價值觀同埋教個細路做狗做豬唔係做人
生果個仲要係仔,個結果就係:
個仔唔夠資源,想要乜就冇乜
繼承窮人價值觀,窮慳捱,我屌你老母!
奴性重,怕事
讀書果陣喺學校成為受欺凌對象
份份工做唔撚長
冇女埋佢身,想溝女都溝唔撚到,就算有都係支那臭閪,呃完公屋離婚拉個支那老公落黎香港,分分鐘連閪都未屌過就離婚呀
仲有乜撚野衰野你可以再諗,太多

除非咁好彩喺呢個時代入到政府做公務員,或者中六合彩頭獎,否則只有萬劫不復,作為窮蠢男人苟且偷生,連生活都冇呀屌你老母,生存就得!

歡迎各位受害者入telegram group吹水,窮或蠢父母是但中一樣都係不幸,更歡迎中晒兩樣嘅入黎
大家互相打氣,亦同時諗辦法減少下一代嘅受害者,討論正確嘅價值觀
做返個人,唔係做個奴隸,唔做狗唔做豬!

又要生 又要無錢養
呢種人好垃圾

屌佢老母,時事台五毛狗其實好撚多都係支港亂婚生出黎
五毛狗都一樣咪撚學人生細路呀